心聲安葬在岩洞 上帝 四次三番再愚弄

作詞：林若寧
作曲：陳珀
編曲：陳珀
監製：Alvin Leong

睜開雙眼做場夢
問你 送我歸家有何用
雖知道你的她 無言地向你盡忠
望見你隱藏你戒指便沉重

心聲安葬在岩洞
上帝 四次三番再愚弄
聽得見耳邊風 難逃避你那面孔
越要退出越向你生命移動

難道我有勇氣與你在一起慶祝正日
難道你有勇氣反悔諾言你專一
兩個人 多擠迫 難容納多一番秘密
捉不緊變得更加固執
不應該濫用名義
被你 引誘多一個名字
身份遠 記憶深 浮塵滴進覺悟寺
霧裡看花沒有發生任何事

難道我有勇氣與你在一起慶祝正日
難道你有勇氣反悔諾言你專一
兩個人 多擠迫 難容納多一番秘密
捉不緊變得更加固執

原諒你太理性與我在一起要守秘密
原諒我太野性想這段情更深刻
兩個人 一消失 謠言便得不到證實
只得幽暗的晚空記得